[科研] 大家每次射精射左幾多下？

我15下

西9利

打幾下冷震咁又600

兩下，每次得幾滴

滴滴兩點 彷彿似流淚
滴在我冰冷的身軀

不要再說了

有無咁少呀